[年經]樓下看更開始精神

早晨！出去嗱？

早晨 ,(主動幫你開門)